文宣組，我地差唔多時候要要鼓動下十一天安門大集會！

除文字外，有冇可能搵到國語流利，不同地方口音嘅國語朋友錄一段錄音，等我地可以大量發俾啲國內同志，福建話就梗係唔少得，務求集會可以塞爆唔知幾多個環！內地人講到咁鬼有錢，應該學香港政府咁派四千蚊，尤其啲三四線城市，四千蚊人仔都好撚多，大家幫幫手！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

正呀

希望每人收工時將文宣痴係袋或者將文宣打窿之後用橡筋綁係袋show比其他香港人睇

推！